講句嘢就畀人打！

記得share俾廢老睇 成間酒樓清靜晒 無晒廢老話自己好好打

昨晚(16日)接近11時，一名姓嚴62歲男子於新蒲崗寧遠街附近一條「連儂隧道」，疑政見問題與大約10名青年男女爭執，部分人身穿黑色衫褲；繼而互有肢體碰撞，嚴遭人拳打腳踢倒地，復被人淋膠水，他頭及手腳受傷，兇徒得逞後逃去。
救護員到場將事主送院治理，他抵院時向在場記者表示，「講句嘢就畀人打！」，案件列襲擊致造成實際身體傷害，警方正展開深入調查，並追查兇徒下落。
據了解，事發時有人走進隧道襲擊在場人士，未幾即有兩批人拉扯碰撞，嚴被推跌在地，並有人向其淋膠水，場面混亂，在場數名女子見狀勸止，涉事者四散，現場地上遺下血漬、膠水及散落一地的紙張。

講緊比休班黑警打嗎?

唔知呀 叫廢老唔好亂咁講野 無啦啦會俾人打

係咪又講咗"阿sir你跌咗嘢, 跌咗個良心呀"??

屌你老母又帶咩風向

廢佬下次記得唔好問呀蛇良心去左邊啦🤣🤣🤣

海外手足俾人搞緊，請幫手足！！！

[緊急] 早幾日話係uw搞遊行班學生俾對家搞緊